深圳班公安，根本就靜雞雞到香港扮差佬

又可以扮仲係深圳比外國睇，但實際入左香港